毒撚買唔買nmd好？

見到好多潮人都着到好型 想買對

買左你咪唔係囉

成身u記加nmd實溝死mk妹啦 今獲仲唔食二手閪

低質nmd post

何出此言 ？毒撚搵人教襯衫都唔得